咖啡撚同我入一入嚟

想問手沖唔斷水一定好過斷水？

今日第一日返工沖手沖斷水俾人屌到仆街

斷水前中後段會比較出啲

有冇話幾多就要斷一次？

斷水萃取率會提高，body 會加強，層次比較鮮明